［我係醫護］我就黎頂唔順

我就快頂唔順
一個醫院一間隔離病房根本就唔夠應付班大陸西
未來十日又有第二批人要調去開多個隔離病房
我做到飯都無得食
水又無得飲

個個大陸人（尤其啲身分證R/M字頭果班）
入到黎都唔合作 問親啲野又唔肯答
就算答你都係作野多

有個case去完大陸醫院 睇完一次病
大陸照撚完張Xray就放走佢
而家個肺花多左又放佢走
佢就落黎香港醫
發燒唔退 我做護士同你抽組織要共處一室起碼30分鐘

又有個case
話自己去過街市
不過去街市淨係買個膠袋
仲好意思話「我都唔知個街市有咩賣」
我屌你老母我仲要收幾多呢啲垃圾

你班死中國人幾撚時死呀

而家根本唔再係隔離病房同事=dirty team
屌你做medical收啲隱形病人都好撚危險

各位，
請加入自己行業工會
求下你地全力支援醫護
我地無退路 求下你地
我2月3-7號都會罷工
求你地同我地行呢條路

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

一日唔封關
一日開幾多個隔離病房都係一鳩樣

講到咁辛苦都仲要2月3先罷工祝你喺罷工之前就中招

屌你老母仆街政府
連官方口罩存量都唔撚夠膽講

仆街蝗

口罩存量仲少撚過當年SARS
17 年黎做撚過D咩

推呀

同光頭果條友講啲野咁似

願武肺歸予你

話唔定娶左隻支那雞
或者本身係支那人

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

你以為開post擺工？
自己了解下點解3/2先啦

推

只有醫護罷工，香港先有希望
跪求所有醫護一齊罷

咁請假o個班人乜黎

求大家幫手推 文宣
我唔想死 仲未結婚生仔

多謝你醫護⋯⋯
天滅賤蝗！

我已經請定假
大家齊上齊落

DLLMCH 支那畜

佢地沒有最仆街
只有更仆街

樓主真慘
見到大院有d ward既nurse好得閒